早兩星期買左隻G900

係公司用左兩星期
而家隻手開始痛
有冇巴打都係咁?
係隻MOUSE問題定我隻手問題
人地送既生日禮物
唔想賣左佢

即係自己買定人地送?

比錢我自己買

人地送既生日禮物？

真係多痴線佬

唔解釋啦
唔好叫我比返人
又報驚
總之合法途徑得黎啦
有冇人解答我既問題啊

我用緊
無痛喎

有冇用咩mousepad?

用左3個月左右冇問題，mousepad用緊airpad pro III

唔記得 不過塊pad 係自己俾錢買

BTW 我覺得個mouse sensor 唔多掂，唔用mousepad 完全唔可以正常control

前幾個月amazon 羅記大減價500蚊買左 好用唔痛手， 之前隻steel series wireless 痛到pk

其實呢，呢樣野有得tune...

software 有得揀你用咩料pad or 台面

基本上除咗透明玻璃枱之外咩面都得....

竟然有d咁既事?!
本身用開mousepad正正常常，完全冇諗過要轉setting呢個問題
唔該晒咁多位

買隻成千銀嘅mouse唔會expect佢咩都做唔到下話

唔expect唔用mousepad啫